## Лабораторная работа №2
### Студент группы ПИбд-21
### Шовкань Ян
#### Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/1wfyZ2OHku3bqgx4hp5uVXzJc4S8s_rGj/view?usp=sharing
#### Техническое задание:
Разработать программный продукт для перевода целого положительного 
числа из одной системы счисления в другую. После запуска программы пользователь
вводит исходную систему счисления, конечную систему счисления и число в исходный
системе. Итогом работы программы введенное число в конечной системе счисления. 

Пример работы программы:
![alt text](https://sun9-25.userapi.com/8C0MGQp9p2QiIoL-m7eWFXtfgkko2-4pjc-cZQ/Ryj4djHI4EA.jpg)
![alt text](https://sun9-39.userapi.com/1lCNbRBC1sinjUriw9hUKAtRYkecnAqWFBzK4g/G3-ivz5J7o0.jpg)